［冇圖］比女神睇到google doc有咸相 應該點解釋好？

話說今日group meeting 有條撚樣係咁話要用google doc做整合 係咁係女神面前煩黎煩去 結果女神就頂佢唔順話好 咁條友開完就諗住係個projector 到一次過搞埋 咁本身就諗住叫女神開佢個gmail 反正佢用開個部電腦 咁點知女神就話唔記得密碼 咁我就話不如用我個個啦 點知之前係舊登個save既doc到有仆街改左d咸相 一開成個裸女project左出黎 跟住我9秒9咁碌左落去 我女神好似睇到 依家行過都望著我同埋同我坐到勁開 我應該點解釋好

你話我係gay嫁

女神講過最憎gay佬 我都有諗過用呢招

我係嬲點解相入面嗰個唔係我炸
本身諗住傾完pro向你表白
以為你剩係愛我一個
算啦

聽日又要meeting 未解釋到可以點做

起碼唔會比佢誤會你係咸濕佬

你講到無鹹相你女神就唔會反感咁，佢本身就對你成個人反感啦

霸氣啲同佢講 邊有男人唔咸濕
果啲懶係正人君子嘅斯文敗類
返到屋企閂埋門咪又係瘋狂打飛機

咸相絕對唔係死因
或者你有冇照過鏡或者望下自己銀包

你靚仔嘅話，裝AV都唔會出事

你擔心女神嬲你開post無圖好過啦

你同佢講
每個人都有生理需要 你有需要可以join埋